[IQ題] [求秒] 薑汁維他奶，估人名

姜維

1分鐘都唔洗

廢撚到

你地又知姜維實岩架喇？我都未開估

你最好諗到個好過姜維嘅答案 費時又俾人打搞伯母

快撚d諗啦
等住屌伯母呀

答案唔夠姜維好又可以屌老母

咁撚弱智都講出口, ip題都未夠班喎